點解陳建民放出黎，九叫（我要真普選）

邊個想普選

五大訴求之一

算把啦

樓主藍絲？

唔覺有問題

人地堂堂大學professor 有識之士
坐咗差唔多一年監去證明自己對爭取真普選既決心
咁都唔撚明？